見底啦

正常調整 今晚美股又升

一定千升

sorry 打錯字 頂先啱